［重要］真人真事，發過夢朋友請勿北上送終

前日好友返大陸即日來回有件小時值得溫馨提示提一提大家

前日係羅湖過完香港關,行完天橋，未過內地關，
被內地邊境人員2男1女截停,帶去閘機右邊前屏風查問
紀錄回鄉證 問職業,收入,返大陸目的及隨身行李

要求睇手機,解鎖,逐張相睇,佢無發現佢想睇既野,約5分鍾後放行

我想講大家見到最近過關被查新聞被查是真的, 大家小心,好好管理好電話

大陸check電話真係好霸道
就算有無發夢
都唔想俾私人相佢地睇

我朋友話佢逐張望

放大量J圖/GAY圖係手機會點?

old news